%@Titre: Lyon -- 2002
\textit{Dans toute cette partie, les résultats des calculs demandés
  doivent être accompagnés d'explications, le barème en tenant
  compte.}

On considère les trois nombres $A$, $B$ et $C$ :

$A=\dfrac75+\dfrac35\times\dfrac{11}6$ ;
$\quad B=2\sqrt5-\sqrt{20}-3\sqrt{45}$ ;
$\quad C=\dfrac{4\times 10^{14}\times 12}{3\times 10^{11}}$.
\begin{myenumerate}
\item Calculer et donner $A$ sous forme d'une fraction irréductible.
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt5$, $a$ étant un nombre entier
  relatif.
\item Donner l'écriture scientifique de $C$.
\end{myenumerate}